愛德華二世之死

按照傳說，愛德華二世被人從肛門插入燒紅的烤肉鐵叉，死得極其悲慘。